新垣結衣（213）因為真的會開始覺得花好美啊

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 山の日篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
大量舊雜誌訪問

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

Program咪啫係綜藝
Music冇掂過

輕鬆第一頁

第一頁

第一頁留名

想陰我？
輕輕鬆鬆第一頁留名

第一頁留名!?

後補BB一張

順便獨佔

訓前第一頁留名

伊巴好似真係好大機會留係我曼

lm

仲咩cut 左第一幅圖

元祖小雞糸列 獨佔

異教徒斷獨佔留名

將會強勢回歸
練到一腳射穿網

夜鬼呢？

留名

係咪想喊死科巴

熱情大陸

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

夏威夷之旅

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

2012.08.26 愛媛縣 雙海町

VS白鼠

VS鼠+狗

VS小老虎

Miss & Mr Japan

交給嵐

5mins Cut

我知呀，但見你地好以dl 劇個啲。咁我download 埋啲live 先

早晨

餓哈your哥渣依媽斯

星期五

Program係雜誌啲片? 如果係 我dl左
其他無搞

無仔細睇

BTW，今日有個POST 有SMILE 特典DVD，不過要百度盤

見到右面張圖
感覺某人又要出嚟

特典 仙人無dl到咩

Btw呢個咩cm嚟 定寫真
好可愛

今季真係做爛咗
CB1&2明明超好睇的原因係 > 直升機出勤加手術畫面
五人組情懷唔係咁樣消費的

某人出嚟!!! (Not Me)

原來有三張唔同

有冇高清大圖

我見仙人得一條，未upload 晒？

搵我

金曜日

大把 無放姐

今晚再執

新人留名

おはよう

原來有高清大圖

出嚟

有都唔貼俾你睇

期待金曜日我老婆同我玩瑜珈球

FF

去寶庫搵

係咪十點有得睇我同我老婆玩瑜珈波

嗱比你睇片先
夏威夷之旅

呢類腳指其實好睇過幼長型 有少少肉

我進入左痴漢Mode

靠你啦fan巴

嵐的大挑戰同好幾次Music station都有近鏡

成班喺度探討腳指

GAKKI腳指係幾靚既

直頭爛

應該要去到8 9 10 11集先係藍頭重頭戲

畢竟上年人氣係Gakki第一 無理由會無自己故事線

睇過啦d綜藝，你估我係侵

有wifi 啦耶

手指很長的Gakki

呢幾次都係10點有
今次玩波

不得了

岩岩咪同你地講1左

我手指都好長

玩波玩得咁可愛

我嘅變化卻沒有發現呢

Gakki既變化

靚左

金曜日留名

左下

好瘦

點解今次個cm完得好似九唔搭八咁

廣告就係咁

結衣，これからのスタイル

晨早留名

我已經返左兩個幾鐘工

個廣告好痴線

收咗工睇完CB1E11

廢青岩岩起身, 仲要早左醒

希望世界多d痴線佬

下集唔期待白石多鏡頭

應該集中講藍沢同兩個實習

制作人開中名義
不過我鐘意

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

齊藤隆幸主任
做得好呀

笑撚死

好正呀今日個noah

我見韓國人都好快上傳上youtube
好多痴線fans

泡菜

碌走好正

韓國唔鍾意返韓星?

韓星而家名氣高過日本啦

唔似我地香港娛樂圈....

點解Gakki上圍由逃恥開始好似再發育咁

推左去中間姐，你見到側面push左

齊藤隆幸主任假公濟私我欣賞你

高見

夠啦唔好再討論結衣個波

除 李英愛 橋妹 智考
都係整容來的
泡菜自己都心知肚明啦

討論瑜伽波啦

結衣post風氣管理糾察侵

唔忍心睇住咁落去

今次要比個like 侵

結衣米七其實幾好呀

小弟錯了

大家討論返個廣告

坐瑜伽球買廣告網站>比先前的太夾硬嚟

佢應該係sell緊日常生活 瑜珈波還好
但無山の日咁好睇

隔離太妍個Post無啦啦有人燒埋Gakki

無言...

4年後再有玩球畫面
由足球變瑜珈球

純比較

唔好再提了

無咩分別

點解會睇太研post

新cm的確幾九唔搭八
不過係我老婆賣嘅廣告就一定鍾意

廣告又唔一定要對題既，依家個廣告似係品牌形象
想同結衣老婆出街周圍去就買noah啦

新巴

留

好眼瞓

訓晏覺

番工

返工

依家訓

負皮兄又開工

越愛越恨

訓完晏覺又要繼續做野

今次 Noah 底盤低呢個特點
結衣話佢老公注意架車但無留意佢去咗美容院

我覺得今次意念好好喎

我無留意到我內人去左美容院，我今晚同佢謝罪

去唔去美容院都咁靚㗎啦

喺結衣 post 講其他女

CB真係好高質!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無講其他女 我內人6月11日生日

講咩嫁

我都唔知 買本雜誌返嚟揭下揭下睇到

咩雜誌

逃恥 (YOU ARE BEAUTIFUL)

睇過 但都多謝巴打

4分都幾高

牙島

新post留名

你問㗎唔好打我

4分算高

BTW遺留搜查拍多咁多季仲有得拍

果邊真的喜愛緋山同廚師條線

唔記得上黎開post

奪愛· 夏

緋山條線真係好好睇

上twitter睇都好多人屌嘅
同埋media/富士不嬲都無視觀眾集集都話絕好調
新觀眾就唔知點諗

大大條藍白線唔寫 寫緋山線

我以為第一集藍白會有開始既跡象囉

之前睇左少少揾唔番, THANKS巴打!!

去到呢個地步
寧願睇藍白
都唔想再睇廚師flirt緋山
還我白石手術戲
還我寺島進

我要森本呀呀呀

藍白太pure true/順利成章
安達鐘意挑戰高難度寫奇怪愛情劇 （參考前作）

我仲未睇
真係排山感情線？

廚師佬戲份就快多過哂5人組以外嘅人
睇左d節目之後佢連新人都要接觸埋

上兩星期睇既CB 1 2季

發覺急救部長兒玉清係Hero第一季次席檢察長

佢2011年去世，Code blue好似係佢遺作咁制

好可惜Hero 2同CB3都見唔到佢

其實個劇本咁爛, 點解佢地都照接? 唔怕正衰自己個朵?
早兩日有巴打講, 如果LH3, 搵番堺叔同GAKKI, 但係搵安達寫劇本, 堺叔真係彩佢都傻

本身堺雅人都有講Legal High太費體力 加上台詞多到阿媽都唔認得，又要讀得快，已傾向唔會接

CB好明顯係食緊老本，諗住點都會有人睇，點知大家都係聰明人，劇本爛，真係彩你都傻

有Gakki 山P都無用啦

接個陣應該都係得頭一兩集劇本

yes, 日劇係邊拍邊改 好少有哂全部劇情俾演員睇

不過聽講以前木村係例外

中坑表示 以前睇GUNDAM SEED D就係改劇本...
基拉大神變做主角

15蚊照殺

係，因為配真個聲優唔聽話

所以去到中段就基拉做返主角

真係隨時隨地可以改

未飲過

咩味

而家希望佢快啲完

360 18蚊兩支

放心啦 170萬一集既Gakki唔會配角到底

富士唔係傻既

麥茶咁 冇乜特別

咁其實對佢地演員冇乜保障?
鐘意點改就點改
3線個D就話啫, 1線個D賴左野咪拿屎上身?

只能相信電視台

以Gakki既角度舊年富士舊年用逃恥推左佢上癲峰

今年富士再推CB呢套佳作，咁對Gakki黎講係可以好好繼續保持人氣，除左唔係主演，幾乎都搵唔到理由拒絕，加上唔好忘記，CB2後半部佢同佢老豆既事，我個人睇係好感動，同埋果幾集佢幾乎做左主角

逃恥係TBS㗎

逃恥係tbs

屌下次去360買

其實小說有無解開今日子既身份

聽講未

上次好似都係依位巴打講逃恥係富士嘅

我可以摺埋了

我成日將Legal High同逃恥調轉

我太年輕

個人記憶有短路問題

請鞭屍鞭到我記得

著高踭鞋既腳

邊拍邊播比較好

咩表情

fan巴不意外

新圖？我冇見過

唔似

結衣

空井巴估唔到你都會認錯
xxxx黎

內人

中左伏添
雖然都正

好正

講左幾多次逃恥係tbs

冇咩事我深潛靜思己過先

隨便睇左眼
好彩都覺得奇怪
真係撞樣

唔緊要 我陪你中伏

鞭到我記得

話十六茶無乜特別真係唔識架喎

咁即係有咩特別

Google幫到你

當其他三個都希望借結衣的超人氣提升返自身人氣>(山P 除外)>9年情懷(牽絆)>結衣本身份人和善>CB3第一話真是結衣做主角>第一集結衣有做手術但被cut

360唔係間間有
但7仔似乎8成分舖都已經有
仲有冲繩菠蘿汽水都好飲
都係$15

始終劇情唔得

睇幾集都知玩完

睇黎我屋企附近既7仔就係其餘既2成
我琴日先第一次見到7仔有16茶

放工啦

又一個星期

Gakki我來了

特別在可以同gakki感受同一種味道

你班友

話時話已經好耐冇飲過十六茶

十六茶頂唔順, 飲到差D嘔, 跟住先放棄

.....
結衣代言既十六茶竟然飲到差d嘔

花心

咁都花心
平時唔飲茶
用拼死嘅心態飲左半枝, FEEL到再飲會嘔先停

一飲就知自己岩唔岩結衣啦

有種咖啡味, 頂唔順
(唔飲咖啡)

自從飲左結衣既十六茶之後愛上左飲茶

結衣好正

冇錯

松岡茉優套新劇ウチの夫は仕事ができない
好似抄逃恥抄到好足咁，有冇人頂得順某人擔正去睇咗

我喺日本買過一支，飲得曬

好飲

主演

黑田官兵衛孝高

每日都要飲幾L先夠

痴x線

日本2l 好平，同香港600ml 差唔多

Twitter見到

寶庫啲嘢使唔使搬？

綜藝我包埋寶庫嗰啲

同平時飲開道地解茶(紅茶)比已經淡一半

個人覺得都算好好飲

執好易姐（好似係）

DL完通知你

好得意

好飲 不過好貴

十六>十八

等你DL完開始執？

堺雅人+新垣結衣 採訪

可去21:55睇>如果有第3期的話>要變成家庭喜劇>總之要小黛有B>要到結尾先知B的父親是誰

結衣好靜

結衣好緊張

最尾界雅人講嗰段嘢好似達哥喺度FF劇情咁

坐喺琾雅人呢位前輩隔離緊張都正常既
btw 10:05左右 結衣個樣-> 好好笑

呢段算多野講

GAKKI

雅人叔幾時先肯拍半澤2

其實堺雅人講啲嘢有時都幾深

早稻田大學生

Fan巴肯share未

Good night~

垃圾廣告

真係好垃圾 中學生作品

咩料

隔離即刻有

大人比小朋友可愛系列

新既？

同問, 但應該似舊?

未得閒睇

不過搵到梗係自己收藏

2015 nylon

結衣十年前既願望係拍出令人喜愛既電視劇
「愛されるドラマにするぞ！」講呢句既時候超可愛

幾時都咁可愛

笑左
要研究十六茶係邊十六種成分根本唔識飲

睇下獨佔到幾耐

5分鐘掛

屌你老母

頂真係見上一個回覆已經係成個鐘前先試下咋

再試過囉 我都係咁啱見到

慢慢試

試下5點左右就可能得嘅

周末獨佔

一齊佔啦

初試獨佔

不了

結衣要衝出嚟啦

屌你 呢張

又排擠結衣

冇嘢 睇錯

結衣喺戶田後面

結衣又收埋自己

Good Morning

早

獨佔

軟件台見到你post 電腦枱
想問你張wallpaper邊度嚟

換咗結衣做wallpaper
BB成日望住我

有少少想用結衣做公司電腦wallpaper
不過應該唔得

尋晚發夢見到bb

推同事入坑

換WALLPAPER 又點，唔知幾多日未見過個DESKTOP

低級職員坐好前 阿頭應該會話：依部公司電腦唔好放你女朋友張相上去 專業少少得唔得

不過放個相架可能得？

點解？

一個MON 開住EMAIL／SQLSERVER，一個開住VS

枱曆係你首選，不過請你注意用詞，唔好亂認人做你女朋友

係喎 我可以帶個枱曆番去擺
成日都想放啲自己野係枱面

我係一個mon睇email一個做公司野

復活 病魔終於輸左

你就算啦

小梅真係好kawaii

堺雅人真係笑得好痴線

LEGAL HIGH都花絮都可以好睇 真係好勁

被稱為喜怒哀樂全用笑容來演的男人

腥些用今日子圖

阿基諾三世？

留個名先啦

等CB2嘅同時 開始重刷LH

我竟然今日先睇到彈彈波結衣
好得意啊

jaga

大家好

我仲以為黑芝麻換左圖

咁我唔食得辣a ma

心姨好

咩叫彈彈波結衣？

電話冇張圖扮唔倒

波

瑜伽球

睇咗幾次LH1第一集
始終都係覺得 古美門俾人炒魷魚炒到無聲出
同最尾俾黛反駁嘅時候淨係話佢馬後炮
呢2個位都寫到古美門唔係完美 覺得有啲差

不完美才能完美

好想玩佢對波

如果整個Google doc mark低晒啲變態留言會唔會好過份

要追撃

聽朝開電腦cap低

個條友咩人黎 唔駛理啦

Fan係咪驚第時俾我擇名

終於係公海見返探偵

遇到呢啲唔好quote喇

Aggar

輕鬆block 提黎做乜

諗起米仔個疊

但佢買完十張 去唔到睇
雖然計銷量姐 但戲院會唔會搞到有空位?
1400yen一張 有錢有錢

我個疊 唔值錢
呢疊成千銀

你又知佢去唔到睇

PO相條友講的

可能佢會請人睇嘅

唔關事，前售卷係咩時間都睇得
到換嗰刻先變戲飛

如果keep住唔換嘅最後會計落累積票房

佢唔諗住換咩

仙人九六 各位幾時支持下票房?

人在岡山 搵下有冇戲院先

無錢啦，去一去日本又無一筆㗎啦。香港上就支持下嘅

search過，得幾間戲院仲要勁偏僻，返香港睇下淘寶代購算

咁多有米仔

自己去？

之前係東京只係攞左呢張

雖然未開cb3睇
但喺Facebook睇咗一少段戲情Cut
硬喺覺得結衣仲有陣實栗味

推

陪同家人

白石栗
太深入既形象唔係好事

獌輸吧

已經唔記得係邊個

好大個口

留名睇jpg版

JPG唔緊要, 唔好比人搞幅圖就得

搞幅圖

瘋狂入貨準備 全家一齊飲

沖涼啦

仲未有人拎嚟煲飯

2000ml

戶田生日應該有CB3採訪睇

點解tom巴次次都quote到亂晒

有無人準備哭喪

大勝吧垃圾猁

agger利記sure win

Good Night

買獌贏左成千蚊

我獌又一場大勝

請我食m記

可以買9張

買埋英超冠軍la

話咗2l 仲平過香港600ml

和

弱

獌就4:0

唔知個特技仲存唔存在

如果隔一季呢個特技出返黎 都幾好笑

聽日要搵下有冇得派

話說大部分presicous beauty都係北川/結衣做頭/尾

真係好靚 晚安

點解比嘉同馬場喺cb入面都係西面屬性

因為西面好正

為咗保持結衣post良好風氣
我已經自私開咗個google doc mark低所有變態留言
監察各位痴線佬喺連登嘅留言
各位痴線佬一定要互相監督
必要時PM我舉報

實捉到你

好彩結衣同新木唔係

咁邊個mark 你

自己個良心

雖遠必誅

竟然無人獨佔
等我黎

雞巴

無人啦掛
獨佔！

又諗緊邊條女呀你

我對結衣始終如一喎

星期日真係好開心

結衣，好きだよ！

Good Morning Everybody!

獨佔ing~

原來結衣S 到鐘意S 自己

刷牙！

呢套係 ？

ALL OPEN ?!

靚

鏡頭後嘅結衣鍾意s我

b巴 仙人咁算唔算係變態留言

佢不嬲都係變態佬
我諗啲留言應該都會變態

今日會唔會有大事發生

深信自己理念
火箭要係適當時候加速先可以達到目的地
毫無計劃地加速，只會變成更多調整

三叔癡左線？

唔係

咩留言

結衣教識我要大愛
唔會咁計較

綾野剛

Left or Right?

要哂

新垣结衣 堺雅人 2012-04-17

Right

WHY NOT BOTH?

依個髮型最好睇

Agree

+1

手長腳長手指長

亂入

真知子

who ah

似我
夫妻相

諗下先。。。。
算啦唔識

呢個呢

咩意外 點樣嘅整日既生活

依套係咪校服

有無人去遊行

好鍾意佢做今日子啲陰濕樣

我都係我都係 但淨係得兩次

同問

淨睇結衣係幾好睇

但一星期睇一集係極限

巴打們覺得結衣唱歌點

...

好治癒 (呢樣超越左唱功
但我有諗過依家嘅結衣唱唔唱得返個聲線

佢夜晚飲完酒應該會唱歌跳舞

結衣唱歌唔算好聽其實

天籟之音

絲啊～

你地唔覺得結衣把聲好好聽㗎咩？聽佢啲清唱真係回滿血

聲係好聽，但音唔準

事實 聽Gakki唱歌 好治癒 已經唔駛理好唔好聽

你地有無聽佢清唱啲歌，真係好好聽

今年無龍蝦喎

屌要返工揀左星期日炒散真係on99

好好聽

應該得我地呢D死忠先會聽完又聽
其他覺得佢靚女嘅去聽頂多聽2句就算
BTW, 用佢歌做鬧鐘聆聲

但佢都好多袋係手

客觀嚟講，結衣真係無唱功，但把聲同感情一流
不過而家把聲無細個咁柔
BTW，從來都唔用鐘意嘅歌做鈴聲

昨天路過發現有幾間7仔已賣光十六茶
(沖繩菠蘿汽水仍有)
$15我已買好幾支
今日冇去過新之城 所以不是我
anyway旺角定荃灣呀?

用緊make my day 做鈴聲
HIGH!!!
首歌+結衣把聲 即刻醒晒

兩期都有

想買耳機 1500有咩推介？

一

好靚

唔到啦 垃圾電話推唔到

佢走去唱歌係自已想定是事務所主意？

所有嘢都一

個期係咩都試，應該係睇下除咗劇之外會唔會有咩突破，至於邊個主意，應該都係事務所啦

想有生之年聽到佢唱live

二 兩隻手指!

我同佢反映下

意 義 就只有自由兩個字

請到青山 post 增加人流

d人話結衣POST既人都好善良好樂於助人架

我窮J mx-720
不過覺得幾抵用

如果平時淨係聽流行曲
係咪唔使低音

有咩流行曲好聽？

結衣for sure

齊晒啦

有MP3？

1. JVC HA-FW03 日本製造 木質振膜耳機
HK$1370

2. Sony XBA-N1AP
HK$1250

3. Audio Technica ATH-CKS1100IS
HK$1435

OR
小米圈鐵耳機
HK$129

Loop就對了

冇

聽這撚

小米

買過小米,俾洗衣機洗過幾次

有冇人有睇銀魂

今日睇完早場,正

仙人應該有
因為佢個名

正 必睇!

侵

見大家講開歌
想問下香港唱K 有無日文歌唱?
有無結衣D歌唱

Neway 有一首

邊首

冇白頭筆嗰首

浮世繪

腥些自己出去試下啦
隻隻都唔同口味,點知你想要咩聲
連登仔基本公廁裝備：andromeda+wm1a

想問下今日遊行點
雖然一直都唔鍾意中箭班人
但大是大非面前都要支持佢哋

準備揾日睇 但諗起上次劇場版都係自己睇

就係唔敢去試

竟然係呢首
我都估以為係heavenly day

厄介

有冇睇

自己睇冇問題!

我今日都係自己睇

等sony巴上水你就

睇咗
算ok
不過又係紅櫻
收工去睇 差啲瞓著

我想睇吉原,有月詠 ,紅櫻真係睇到悶

想睇四天王篇
搵邊個做泥水次郎長好

Good night

唔得
好驚
諗住去到講個型號
俾錢
頭也不回咁走

試都唔試

咁你講下聽咩類型既歌
然後等高手幫你

小米圈鐵耳機
HK$129
cheap + OK

有冇人知買im50 im70去邊度買平？

中文就陳奕迅周杰倫
英文就Bruno mars maroon5 adam lambert 仲有好多

其實聽依啲係咪唔使追求耳機

唔鐘意小米

小米好似幾抵屌
買個放係macbook個袋度旁身都好喎

做人要有原則

雖然見銀魂做到有版有眼但都係希望火影唔好拍真人版

買新版呀嘛

求其買條最平既sony都係百幾蚊 洗鬼買小米

有股強烈的無力感

動鐵好過mega bass 嘅

我係直頭冇動力畫

我點都會堅持晒成個系列活動
不過心情真係低落左小小

叫咩名？
想平啲用下咋

冇巴打你想像中咁差

來擁抱著我

ie60定um pro10

多謝幾位巴打
心情差主要係自己啲其他事。

今次幅圖想走漫畫風，過得去啦
聽日瞓醒再開另一張。

各位晚安喇

結衣，好きだよ

今日睇左 好正

終於睇完cb1，此終睇唔慣嗰兩條頭髮
究竟當年邊撚個做造型設計㗎

Good morning!!!!

SONY 圈鐵 = $1XXX+

原則
1. JVC HA-FW03 日本製造 木質振膜耳機
HK$1370

2. Sony XBA-N1AP
HK$1250

3. Audio Technica ATH-CKS1100IS
HK$1435

旺角 星際 一樓 一上樓第一間舖

唔推介>因小米$129已好過了

不是
真係買要真的去試
你去旺角星際一樓樓梯第一間找>阿滕>去試
你話係千五蚊左右有乜推介就得

之前用IM50
不過斷咗一邊
真係成條線斷咗嗰隻

原則>電腦用IE800+usb擴>出街FX850+手機直推>女聲CKM99

都係果句: 小米做爛市聽流行曲$129+耳擴(任你淘)已經很高質

？

仙人>呢個無料係點玩法?

放心
cb2 超靚 .
仲有飲醉酒既黑長直白石

一直都靚

真知子最靚

獨力支持白石

小弟想乞句生日快樂

生日快樂呀

生日快樂

最尾個段

話緊你地FF

生日快樂#

話緊已經係「超然」地位

冇小妹個名

唔想用小米

期待今晚Code blue 第六集

係喎已經唔記得放暑假放到無哂星期嘅觀念

話說掟上今日子（探偵）已經好耐無見

個兩條頭髮先係精髓 你識條鐵咩

我果幾年仲係中學，女同學好興有呢兩條野，不過前額係齊陰，我地叫獅子頭

雖然咁講好難聽 但我成日都諗其實沖繩係歷史上係中國
如果以前有歸還返比中國 咁我結衣bb又會變成點呢
幸好無歸還到

明明叫曱甴鬚

我哋叫初代火影

根本一直係獨立島國
只是一直keep向天朝進貢
最後比日本食咗

Gakki媽係東京人

我諗沖繩變左中國 Gakki媽都唔會嫁到去沖繩Gakki爸到

就自然無Gakki呢個人

又幾似喎

希望今晚集CB會多d結衣

巴打生日快樂

又cut左

上集證明戲照幾多都冇用

DL1080睇好過啦

下星期自己去睇

[member]點解又開多個drive?同舊果個有咩唔同 ［/member]

今集俾D希望

出多D啦Gakki

真係甜到漏

張張相都好正

資料提供：1609年，薩摩藩進軍琉球，琉球國成為藩國嘅藩國
1872年，明治政府設琉球藩，將琉球國王。尚泰封為「琉球藩王」，賜大日本帝國華族身分

結論：琉球自古以來都係大日本帝國領土

結論係 沖繩係日本領土太好了

出了一個治癒女神

真知子好

――第一線で活躍する5人に、子供のころの憧れのスターやヒーローについて聞いてみた。

新垣：小さい時からマンガ「らんま1/2」の登場人物全員好きなんですけど、「らんま」の世界の住人になった夢を見たことがあって。あの時は本当に幸せな気持ちになりました（笑）。今でも1・2年に一度は漫画を読み返しちゃいます

又係亂馬 到而家都仲有睇

咁多人鐘意真知子好開心

vs

Gakki贏太多

下面個個都唔知乜水

望落有少少似竹內結子

芝麻好

笑到Gap Gap聲

Sorry 更正.jpg

呢個女子限定

素顏 vs 妝容

心姨!

Gif圖嚟講 真知子嗰d真係無得輸

好多真知子

真知子>今日子

邊忽似

更正妝容相片
素顏
vs
妝容[/quote]

結衣post第一大黨真知子黨

[/quote]
個咀

個咀[/quote]
諗起石榴姐

CB3仲未播完
白石黨會戰勝歸來

諗起石榴姐[/quote]
你咩意思

一黨獨大
白石黨睇個勢都係爬唔起

今日子一沉不起

你咩意思[/quote]

[/quote]

仲有半個鐘又可以屌富士同安達老母

Block咗fan巴
請反省

結衣出番嚟

咩一黨獨大 比你攞下彩 諗下好啦

終於見到，不過隔離又係偽毒源

人地生日開心過自己生日

但係佢反應已經係5個入面最淡定
後面換個位比新木好nice

月曜日都係推返白石

米仔唔播生肉呀？

有無直播LINK?

無人播咩? 可以嘅.

白石

開波

係唔同啲

白石心靈雞湯

終於有幕算係白石show 得出佢係leader既能力

noah CM

但都仲係做緊接線生 唔洗出去

高科技 直播醫療

諗起仁醫

痛撚死

gay lo覺醒

上水
回歸大家庭

呢句

假三叔

已經分唔清邊個真邊個假
三叔 真的可信嗎？

我個名幾時改咗架

你係邊個

橘仔又無心

多謝咁多位巴打

今日你生日？
生日快樂喎

生日快樂啊巴打 有結衣睇住渡過

終於有一集冇廚師佬

感動嘅係 廚房佬一秒都冇

今集CB3 終於有返多D急救場面 有返少少頭兩季既影子

藍澤醫生 你呃人 你呃人..
救左佢條命 但佢失去人生最重要嘅野

熱烈地彈琴

幾時先至唔再係接線生白石
下集墜機

廚師佬一收皮連戶田既戲份都大幅減少

btw 下集dr heli 墜落?!

大家覺得新cb值唔值得睇
等我開嚟睇下先

墜落

下集到底邊個上直升機呢？唔好係藍澤呀呀呀

要用紅字

其實戶田都仲係好多

巧驚

頭先預告果幾秒好似係結衣同四眼都喺醫院

真係白石出事？

見唔見比嘉

佢接電話wo

白石聽電話喎

好撚多啵, 仲有名取
所以根本冇必要寫廚師

白石接線中 無事

希望唔好係牙島

同上兩集相比已經少左
喺安達筆下既今集D急救我收貨
呢集算唔算係無感情線既一集

有影到白石緋山藤川

屌 集集預告都呃人
好驚白石會出事
同黑田一樣

咁即係藍澤啦

白紅紫都唔係

主播連線中睇唔到呀
又搵戶田出事呀？佢點解咁黑

唔撚係又搞冴島呀嘛

希望以後廚師不會再出現了

可能係雪村 冴島已經比人搞完

有預感今集收視有機回升

唔可以當睇唔到

樓上同步

差啲以為唔係結衣嚟

OH MY GOD!!!!

天賜良緣

又靚出個新境界

連登得男人

男人唔可以良緣？

咁性感既

我對住個mon定左鏡

小妹唔係男人喎

小妹都唔係

CB3 劇組算不算優待結衣

咁熱天氣拍完第一話後大多數在廠景拍+讀旁白為主

小妹覺得你地成班男人扮女人真係好噁心

應係拍CB3前影

有搽指甲油

我啱啱先影咋 今日架

但望望下成條圍裙咁

裸體圍裙 ?

出場少 片酬高

呢個髮型好適合
唔會太圓 長短適中

啱啱先影

新髮型好靚

米仔係lespro攝影師，不過結衣同我講佢成日眼甘甘咁望佢

幅相面係尖咗小小
但現在拍攝CB3塊面係好圓潤㗎

嘩!!!呢張靚到核爆!!!!!!

我冇同你講過喎

女人味出曬黎

癡線架

好靚 個髮形

靚到突破天際啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我暈喇

呢張6日前 好似都差唔多 角度問題?

已暈

應該係同一日影 原來件披肩入面係背心

只係殺青完後拍定
而家先放啲相出嚟
現在CB3拍攝期間做醫生應該不會去搽有色指甲油啩~

依張有高清版就好啦

殺青時嘅長度

結衣係咪想留番長頭髮

繼續做路人

藍澤耕作（山下智久）來到西條章（杉本哲太）的部長室表明自己想退出多倫多大學住院醫師的候選。面對西條對於原因是否是天野奏（田鍋梨々花）的術後反應的詢問，藍澤只說沒有特別的原因就離開了部長室。隨後而來的新海広紀（安藤政信）從西條處聽說藍澤退出的事情也十分驚訝。
在回到救命科的途中，藍澤遇到了白石惠（新垣結衣）。白石對於藍澤沒有在手術記錄上記載奏的手術和救命科的手術重合的事情而表示擔心。但是，藍澤表示這和白石沒有關係就揚長而去了。
緋山美帆子（戶田惠梨香）正在陪緒方博嗣（丸山智己）做康復訓練。雖然是為了即將轉到康復科的緒方，但緋山的嚴格卻不同於對待一般患者。看著如同夫妻的兩人，名取颯馬（有岡大貴）向緋山揶揄道不知道緒方究竟有什麼好的。
CS室內藤川一男（淺利陽介）向橫峯あかり（新木優子）等問道為什麼目標成為醫生。灰谷俊平（成田凌）回答道自己小時候曾被醫療直升機救助過。
這時，救命中心收到了出動醫療直升機的請求。鐵道路口事故中有3人受傷。醫療直升機立刻飛往現場，可是卻發生了不測……

我覺得早兩日果張唔係殺青果陣拍
似係近排先拍出來既
好似話果張係雜誌做訪問先影

佢最近好似都冇表示會點
但我諗短期應該都唔會剪住
始終白石係一個長頭髮既角色

屌安達老母 又要見到廚師佬

8月6號或之後嘅取材日(探訪日) 影嘅相黎

都差唔多係時候留返長啦 短左咁耐

黑長直

黑色
好靚

打錯字添
總之肯定係呢個月

轉長髮可能想擺脫實栗嘅框架

張相真心好靚

轉左wallpaper

我都係 不過都希望有高清少少

張相靚到忍唔住上水

柑巴

官方圖都只有咁

lock screen已轉

岩岩覆fb 見到
竟然話廚師佬條線相當吸引

做乜睇劍心咁傻豬

以前睇劇like左
頭先即刻unfollow左佢

佢D劇評

每次有雪都玩啊 晚安了

講到雪就一定係呢張

個鼻

點解要 ?

有雪

笑咗

專登?

啱啱回歸就整啲咁嘅嘢

唔明

似係
但好心俾番正常戲份白石啦

找亮點

你有走過咩

明啦
你哋個個都識日文？

之前嗰個一直都係假三叔

我潛水潛咗幾個月
朋友接管咗我個帳號
Btw新面孔歡迎加入

邊個

小學生睇圖畫咋喎

磨擦力

30日內唔可以轉名？

究竟你係邊個